有冇做懲教既手足等候緊g 鋒

聽講豬sir轉左部門做

我會請佢食雞翼

做柳記唔好做的

壓力大

玩佢屎眼

點都要玩